法國p牌仔都有好人，只不過有啲敗類敗壞咗佢地既名聲。

至於邊個我就唔講了

系

你叫我？

是

敗類師

非

敗壞師

P牌仔真係慘過返印度

我一早講過...
P牌俾人標籤
個戇尻連仔都唔知整P牌做咩柒

唔專心番工師

屌你老母死傻閪仆街仔你死全家啦傻閪你全家中肺炎死

屌得好

有啲p牌仔的確係人渣敗類黎

P牌 Lives Matter

P牌仔 = 連登新移民

P牌仔正一傻閪

雙非學童

有啲的確又傻又閪

我諗我知你講緊邊個敗類

米爆拉

邊個法國

名就唔開啦 希望佢反省下啦

我

反印師

不知悔改

反印師抵鍚

定延錫我

P牌唔是罪

好難想像係宿舍玩到點

佢話88你條尾

我可以玩

玩吹

我可以俾佢吹

是原罪
要做好啲去贖罪

叫你More & more

我多多都有

咪講下流野啦

我可以下

清係p牌中嘅清泉

你仆街死啦傻閪

Disagree

層主好球！

躝出連登啦柒頭

禮志後輩好球